執到銀包比警察要落口供嗎

突然很好奇

比番個銀包人啦

冇執到
作緊文係度諗緊會唔會吹大左